no joke ong首新歌正到哭

what a tune<3

勁有illenium feel
真心下次可以搵佢crossover

但mv可以落多少少係editing到

善心打破

真係勁正